廣州上下九定北京路？

小妹同屋企一個三口諗住上廣州食下嘢為主，住上下九定北京路好？有無酒店推介？🙏🙏🙏

上下九

睇你鐘意乜咋喎.
上下九, 一到10點後就靜過鬼. 其實北京路都唔好得好多.
如果你想第二朝飲早茶咪, 飲完早茶行下一德路, 婚紗街. 咪上下九囉.
住北京路. 其實唔知有乜行. 住北京路不如住天河好過.

上下九最方便真係得假日酒店😂

其實咪女人街
大陸步行街=淘寶